city retake penalty

想問下咁多位巴絲知唔知city最多睇幾多年cert?
係咪好似poly咁睇3年？